Sell sammal pääwal kutsus Koggokonna kohhus ette Wilika sauna Mart Leitorfi heinamaa rikkumisse pärrast.Mihkel Wiikberg,Jürri Lipstahl,Jaan Staub,Prits Selli,ja Kassaka Tönnis Mustallikas läinud külla heinamaid waatma,ning leidnud,et nende ommad heinamaad olnud hirmus ärra tallatud,ja saanud teada,et Wilika sauna Marti weised ja sead on sedda kahjo teinud.
Ettekutsutud:Wilika sauna Mart.Se tahtis ennast wabbandada,agga tunnistus olli selge.
Kohto otsus:Kohhus möistis,et Mart Leitorf maksab teistel kahjo tassumist 1.Rbl 50.Kop.ja peab sedda 50.Kop walla laekasse.2 näddalid aega.
maksis ärra
Kirjutaja:A.Eichen
